暗戀一個唔鐘意既人真係好痛苦

暗戀一個唔鐘意既人真係好痛苦，你明知佢唔鐘意你，你會好努力去做野，仍然會擠起笑容同人傾計，或者令到自己忙啲去忘記佢，但係當你自己一個人既時候，臨訓個陣你又會忍唔住諗起佢，會睇番你地之前既對話或者佢係IG post既相，你睇番個時會好開心，但係一諗起佢唔會鐘意你個時，你個心又會好似抖唔到氣咁，呢種感覺真係好自虐.....

醒啲啦，係中意就去爭取。如果未試就放棄，咁辛苦係抵你死既

重新出發搵下一個TARGET
將精神集中去其他地方

J佢，當係精神上發洩落佢度。

已經試過，但係完全捉摸唔到佢

依家所有注意力都擺曬係佢度，做咩都會諗起佢

咁等時間過同機會到啦,總會令你有所改變.唔好比佢誤你一生
森林咁大,加油

我都明呢個道理，但係真係成日掛住佢，令到自己冇曬動力

你覺得佢好重要，但係佢可能從來冇對你上心過

但係我努力左始終都係嚇走咗佢

我比人已讀添啦

一樣呀

真係好想唔記得佢，但係一得閒或者自己一個人既時候就會諗起佢，成個人真係抖唔到氣

我明啊 真係好自虐

想唔記得佢但係又忍唔住睇佢d野

佢有冇鍾意嘅人先

我開始戒佢嗱,樓主加油

up嘜撚？

I know that feel bro
其實問題唔係你唔去爭取
而係當你想去同佢吹下水，或者想約佢出黎果時
佢就己讀你
或者隔一日先覆
咁樣就己經feel到冇可能啦屌

中曬，平時咁冷淡已經冇咩期望，但係點解突然咁主動要約我出嚟睇戲食飯？完左之後又咁冷淡？咁樣聊起我開心咩

我都暗戀左佢大半年。係我人生第二個鍾意既女仔。見面不多，但係唔知點解真係好鍾意佢 努力放棄中

有時真係要有第二個目標先識放低，知道佢唔鐘意你個失落感真係好大

順其自然
冇野係強求到既

好努力嘗試忘記佢

頂我同你一樣 不過我係絲

呢種唔痛苦，明知條友唔鍾意你未搵下一個
最撚痛苦條友拒絕你，因為佢確實外在條件好差
之後話自己唔係好人，叫你唔好晒時間
但你問佢有冇鍾意過自己，佢死唔答
呢種先高招，一句話你發姣，冇鍾意過
咁一定會放手，始終感情係雙向
但對方叫你放手，你又狠心唔黎放手
就係想對方講過從來都冇鍾意過自己，自己自作多情發姣，佢死唔講
呢種未高手識吊人囉

暗戀A>放低>暗戀B>放低>暗戀C....無限loop
loop多幾次就慣架啦

講真,你暗戀得人又唔做嘢,你都知自己得米嘅機會唔大啦
所以其實你冇做錯到

講真,而家要識香港啲女仔係好高成本,仲有一大堆競爭對手,加上而家啲死臭閪眼角咁撚高
倒不如將你用嚟識女仔嘅心機、時間、金錢嚟增自己好過啦
例如做下gym或者其他運動,或者培養下一啲特別少少嘅興趣

到時吸引到大把女慢慢返嚟畀你揀
揀嚟做女朋友又得,揀嚟做sp都得

雖然咁講真係好仆街,不過港女就係咁膚淺
經常性高估自己嘅價值,即係所謂吊高嚟賣
但係一見到高質仔仔就會自動腿張開
所以做人做狗就自己揀啦樓主

曾經為左佢好努力去做gym，但係知道自己無機會之後又冇動力做

一個人嘅時候就一定會諗起 又會灰好耐

別笑我 我犯賤

我都試過
無論你做咩 想點同佢分享你既野
佢都係對你冷冷淡淡

只可以等時間慢慢過
當你發現原來已經有幾日冇check佢fb/ig/twitter
就代表你好緊

Same，自己一個就會諗起佢

仲係每一日忍唔住睇番佢wtsapp同ig

加油

因為時間仲未夠長
我果陣都係咁 諗住自己難得會鐘意一個人
好唔想放手
每日都會睇返同佢line d記錄
佢有用twitter但唔多人知
我冇follow佢但有日日check佢有冇update
每日都撩佢講野
佢覆得慢 冇問題 我有時間等
咪等到佢覆我再應
然後佢越覆越慢
我又有自己既工作生活
就慢慢咁抽離到

始終覺得自己既生活圈子太細，好容易比其他人影響到自己既心情，依家夜晚個心好似抖唔到氣咁

身同感受

有時候真係會怪自己當初唔好好咁珍惜佢

明知係零希望 仍有一些錯覺

佢人緣好好，又有異性緣，份人又social
而我就同佢相反，又內向又怕羞又靜
佢好多好多ex，我唔想成為其中一個
如果一齊左又分手，咁就會永遠失去佢
所以有時諗做一世朋友都幾好啊
不過我又忍唔住整生日禮物俾佢，又買生日蛋糕，打點一切
我諗佢唔會意會到我呢隻兵既心意架喇
我都只會繼續睇住佢再拍拖
默默咁對佢好

但係佢未必會想一世同你做朋友架
任何關係都有變既一日

我明
但好過得到左又失去
明知唔夾，係兩個世界既人

任何事都有機會既

鍾意 未必想一齊嘅

咁你係咪想睇住佢同d 仔一個接一個咁換畫？
點唔夾先 呢個世界冇同你100%完全夾既人
只有肯同你磨合，接受你既人

佢一年拍幾次拖，佢話每次都係被帽
唔想睇住佢換畫我又可以點，我真係冇信心
而且我諗佢而家可能又有新對象啦
我同佢真係好唔同，一動一靜
有時佢帶我去佢d朋友既聚會、party
佢會問我做乜唔出聲，係咪好悶唔想黎
其實我係一多人就會唔出聲，對住太多唔識既人甚至會好緊張
我解釋比佢知，但佢好似唔明咁
一個好social既人係唔會明內向撚既感受
我又準備送diy生日禮物比佢喇
只要佢開心就好，我已經接納左唔會得到佢既呢個事實
Btw我係藍絲

暗戀既人已經有鐘意既人
你幾鐘意佢都好
佢都只會當自己係朋友
唉

佢好似當我係兵咁

不過如果冇努力爭取過
係唔會汲取到經驗
所以下個都可能係一樣

有啲野依加唔做 真係會後悔一世

如果暗戀既人係同性咪仲痛苦？

見到自己鐘意既人同另一個人一齊，真係好痛苦
仲要日日見

已經做左，但係佢已經話左結果比我知，本身諗住去左起碼唔會後悔，點知比人拒絕既感覺更加難過

點拒絕你
不過算啦
好多野強求唔嚟

本身我係一個被動既人嚟，如果對方有意思既我先會主動追佢，之前識左佢，都開始wtsapp佢，但係佢覆得好慢但係都覆得多，我忍唔住放棄左，之後有一日佢突然主動約我睇戲食飯，而且又覆得好密，雖然我朋友都話佢對我意思，但係我都唔敢肯定，點知出左街之後幾日，佢突然又覆得好慢，我唯有唔搵佢住，不過我覺得好辛苦，於是鼓起勇氣約佢出嚟，但係佢拒絕左，咁我已經知道咩事，依家都仲好掛住佢

依家夜晚又忍唔住睇佢d野

同樓主差唔多
中意一個唔中意我嘅人
表完白比佢一句唔想拍拖收左皮
好耐都放唔低
日日諗住有一日佢想拍拖
我地可能會一齊...

有時寧願佢狠心拒絕好過比假希望我，之前佢令到我以爲我有機會

我中意個位拒絕左我
之後話又想同我繼續做番好朋友...
搞到我都唔知點面對佢好

起碼佢話比你想點，我個個好似玩緊我咁，所有野都比佢帶住走

X 2

之前已經放低緊佢，但呢排同佢接觸多左又黎返，好痛苦 明知佢同我吹水係源於佢好人，明知佢係唔會鐘意我，我都硬係要鐘個頭埋去

Same here

根本條女對你冇意思就即棄搵第二個啦 仲擺咁多感情落去

中肯
青春有限

同路人.....

試過呢種感覺
會因為佢遲覆而頹一日 成個人提唔起勁
專登搵啲藉口再text佢
想約佢都緊張一日怕佢拒絕 出完2次街之後係佢主動約返我
到最後係佢主動向我表白

你就好 我個個都係遲覆既人嚟，一唔覆成個人就落曬形，一覆左又上番電，之前佢突然約我出街，出完街之後又冇左下文，到我鼓起勇氣約佢，但係佢拒絕左 之後已經幾個星期冇搵佢

一時秒覆又打電話過黎 一時望撚住佢online緊都隔幾粒鐘先覆 就黎人格分裂

咁佢都幾仆街wor
keep咗幾耐啊

我個個出街前秒覆，平時又幾個鐘先覆，ig post story都係唔會覆我

其實一諗到佢攬住第個都唔覆你
就再冇野值得留戀

same 好想放低